輕小說定漫畫

先唔好理動畫 好多時啲作品一長啲 動畫都埋唔到尾
變有生之年系列

想佢埋到尾嘅話 淨係講紙媒 輕小說定漫畫

輕小說
漫畫

兩樣都唔睇好
完先買黎睇最好
最撚憎個d有少少人氣就拖到水蛇春咁長

多數漫畫原作 同輕小說原作都會幾拖下
成本低 長期搖錢樹 出版點會放過佢地

但當你鐘意果套作品 知佢拖得耐拖得長 動畫埋尾冇望
你會寧願佢出輕小說完埋佢 定漫畫

漫畫
唔想睇一堆字

依家D輕小說除左插圖就無可取之處
咁不如睇漫畫
利申﹕比較鍾意睇小說

真係忍唔到都睇漫畫
小說真係...

諗起套魔禁
舊約都厚到可以做張枱

魔禁

其實都幾個人口味
漫畫我多數怕佢人設唔同唒 勁唔順眼
情願睇輕小說 自己腦補啲畫面舒服啲

呀豬呀狗都出到小說
再加埋日譯中（台灣翻譯）
真係睇到

以前冇睇肯普法
見佢每本中間都出一兩本日常篇外傳已經覺得好撚過分
宜家直頭正傳講日常
攞正牌去拖我頂你個肺

輕小説啲插畫好正

漫畫家平均畫畫水平高過輕小說作家文筆水平

但極端case 黎講
漫畫真係可以差到唔知畫緊咩
小說最少都明嘅

輕小說改篇果d 漫畫好似9成都爛尾

但係掉番轉諗
漫畫仲可以靠少少文字補底
但輕小說文筆一差就好難睇落去
當然我唔計淨J插畫嘅人

又岩
冇下限

漫畫 冇圖睇好辛苦
始終我唔想要自己ff
想直接睇到作者想表達嘅場面

睇小說可以腦補個畫面

不過睇戰鬥係文筆唔好會睇到想死

試過理解唔到個角色有劍係點斬出去

小說：
要自己FF畫面，偽fans比較少

動畫：
有聲音畫面方便入坑，跟風狗比較多

邊可以咁分
睇下樓上都知大把人見到［小說］已經不了
係咪Fans 唔fans 都唔睇小說

動畫的確易入口 有話題性 紅得起就會多人［跟風］所以睇
但跟風狗就唔可以變fans 咩
唔通要個作品唔紅冇人睇 你都重鐘意先叫fans
有邊個起初唔係好奇 無聊 跟風 所以先入左坑之後變fans

Anyway
其實係想討論輕小說定漫畫

要腦補我寧願聽drama CD算
就咁開住一路上網一路聽班聲優講故仔
有D輕小有興趣都睇唔落堆字
但出左既drama CD就聽哂
好似哥殺呢3個

的確cd drama 都好正
但首先要識日文

其實 2邊都係睇作者
小說就遲遲唔出拖到2047
漫畫就日常劇情死拖

不過 漫畫劇情推得慢過小說好撚多 月刊計 1年既份量可能仲係同一個位打緊同一場交 但小說一本實有一定進度

漫畫作家拉布技術比較高超